#Bidengate

無聊試下google「bidengate」
竟然真系有